# Тестовое задание на Laravel

Нужно разработать веб-приложение для розыгрыша призов. После аутентификации пользователь может нажать на кнопку и получить 
случайный приз. Призы бывают 3х типов: денежный (случайная сумма в интервале), бонусные баллы (случайная сумма в интервале), 
физический предмет (случайный предмет из списка).

Денежный приз может быть перечислен на счет пользователя в банке (HTTP запрос к API банка), баллы зачислены на счет 
лояльности в приложении, предмет отправлен по почте (вручную работником). Денежный приз может конвертироваться в баллы 
лояльности с учетом коэффициента. От приза можно отказаться. Деньги и предметы ограничены, баллы лояльности нет.

## Установка
```
php artisan migrate
php artisan db:seed
php artisan gift:create
```
Команда `php artisan gift:create` создает ограниченные призы - денежные, предметы. Денежные призы формируются случайным 
образом, нижнюю и верхнюю границу значения приза можно задать в файле настроек `config/gift.php` или вынести настройки в 
`.env`:
```
GIFT_BONUS_MIN=100
GIFT_BONUS_MAX=1000
GIFT_MONEY_MIN=1
GIFT_MONEY_MAX=10
GIFT_MONEY_COEFFICIENT=1.5
```

Чтобы отправить денежные призы пользователям на банковские счета:
```
php artisan gift:money:send 5
```

### Что можно улучшить

1. Уйти от "жирных" контроллеров, вынести работу с подарками в отдельный репозиторий.
2. Добавить политики доступа для проверки, какой подарок забирается (что именно тем пользователем, который его выиграл).
3. Вывод средств можно вынести на очередь
4. При создании денежных призов дать возможность задать бюджет в рамках, которого необходимо создать призы.
